POPO掟汽油彈個post係炒車!

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

由佢沉啦 唔好再推就得
幾時見過對家會認自己柒
831遮打 91機場 92三罷

唔好推流料 唔該
核爆都唔割

睇唔到條片

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

老老實實 事實唔重要

對家都係抹黑,你咁好人?

就係玩得唔夠對面陰
點解唔由佢

1:35左右

popo扮内鬼掟
已fact checked

樓主啲潔僻真係俾對家彈藥

popo話用腳推人
係自然反應
你要學識佢果套啦